[挑戰創意台所有笑話王] 知唔知連詩雅死咗之後變成咩?

答案就係「佛」,因為

連卡佛

屌你老母咪撚比我係街見到你
實打撚到你瀨屎